POLY HD既我...比HKCC朋友瘋狂恥笑

是咁的
小弟冇聽大家講
入左POLY HD
邊科唔講啦,土木___HD
唉SEM1讀到死下死下
D科又同大學生一齊拉curve
GPA先得果2.8

我中同HKCC 岩岩放grade 輕鬆3.8
仲whatsapp串鳩我,話輕鬆屌打我
跟住又講D咩 入硬HKU 你繼續做HD仔啦 而D難聽說話
我紅都臉哂,嬲到仆街但完全駁唔到,始終我GPA得2.8
勸大家咪入POLY HD, 識揀一定係HKCC

呢句真

要升返大學一定係HKCC
但poly HD可以用Polyu名Grad

本是同筋生

見工個陣同人講poly grad 個HR唔笑 潛龍都吠

睇完隔離post Hkcc eng sem1讀d咁嘅野

POLY HD SEM1 一黎已經讀degree year 2既野

潛龍:汪汪汪

依個真。。。。
polyhd悔終生

同大學生一齊拉係橙啲既
不過你上到U都係同大學生拉架啦

polyhd哩個地獄都難你唔到，潛龍哥係得嘅

如果其他大學調低polyhd既收分要求都ok
但依家佢地當正我地係hkcc仔

吊大能把人過3啦
識幾個3.3以上添

難四歲ching唔到姐....潛龍而家喊哂口啦

HKU收HKCC又係3.6
收POLY HD又係3.6
但兩個3.6既背後意義差好遠

做咩咁笨柒去poly hd

poly hd悔終生
hkcc更稱心

洗濕咗個頭

因為我on9

所以當初啲人咪勸你咪讀poly hd

你去hku space 己經吊打到仆街

公平咩

poly HD 悔終生

屌你咩 POLY CIVIL HD 上唔到U 畢業只係做個CONTACTOR AE 做幾年都二萬以上啦
做WS TO一GRAD 就2萬
你到你笑返D 文,社,晒銀科大學生 HKCC ASSHOLE仔轉頭

潛龍巴打今個sem gpa幾多
八掛下

字都唔識學人串hd狗

怕自爆
總之過3啦

Hkcc 3.8/4.5?

Civil hd 過3 屈機

巴打要唔要傾吓計？
嚟多啲電腦室識吓人啦。

AL年代都知polyu hd讀完就出黎做野
邊會仲升學

AL早期大學學位極少先係咁

屌好心班後門狗唔好揀hku啦
個名比你地整到臭曬啦

我果陣好好彩由POLYU LOGISTICS HD去左HKU讀Engine

曾經有個 frd讀HD，話有三大interview ，遲下可以將我（非三大）踩返係腳下 仲話點解我可以咁廢，佢first hon 個gpa 高我地0.2都拎到，點解我唔得？係咪冇上堂？
聽完O撚哂嘴，原來佢心入面一直同我比較緊 我冇讀過HD，廢是同佢小學雞式鬥程度深淺於是就吞咗。

最後佢入返非三大，上年grad，冇first hon，起薪12k

係啊 唔少走門狗喺啲尻派grade嘅asso 攞3.5/4.5 輕鬆走後門之後就以為自己好勁
仲會周圍串柒柒啲攞廿零三十分行正門入U嘅人架

倒返轉就真，大把人係差少少入唔到U咪去poly讀HD，等讀去就博升上去HKU
不過嗰時嘅HD勁過曬今時今日八間大學，師資都差好遠，當然當年HKU就再勁啲

好就好在夠分即收，唔洗3322

hku都係

我指poly收翻

當年civil hd sem 1 3.5 之後炒哂quit埋

四歲巴有冇考ielts?

冇，我英文廢到仆街

姐係gpa夠高就入到senior

yes

你dse入到既話dse入la,做hd仔,升完d grade洗晒,又要讀到成隻狗咁

英文冇咩進步咁

咁既GPA你都係諗QUIT好過，之後一個SEM難過一個SEM，唔好浪費時間算啦。

利申:樓主師兄